Kaiwas wallawannemb et Gustaw Urgard omma pärahha wölga ärra ei massa ütteki kässuandmisse päle.
Otsus
Moistis kohhus et Gustaw Urgard mittüks käsku ei olle kuulnu mes tälle anti pärahha masmisse ülle tälle 7 witsa löki.
Päkohtomees G. Lepson
Kohtomees P. Sabbal
Kohtomees J. Jöks
Kirjotaja J. Käis &lt;allkiri&gt;
